[銅鑼灣討論]

宜和街有防暴行緊

又係差唔多3個鐘先執齊裝到步

好快班畜生假都冇得放日日係驚署等

又tg啦 前面有人咩

黑警一度對空置街道展示黑旗，然後再前進

前面到底有咩

灣仔狗總天橋有防暴
睇狗推進嘅方向 應該想推至灣仔
銅鑼灣手足小心

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

走啦

黑警閒日都要出動 攰死了攰死了

灣仔區留意，有一大批銅鑼灣到來大隊防暴黎緊